{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6925158'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥솥 들깨시레기된장국(설날 잘보내세요)"
    },
    "text": "一杯食べ応えのある狭さ、みんなが求めるチーズラーメンを提供する飲食店があります。 このレストランは毎日お客様の喉の渇きを癒すのに優れており、口の中に広がるチーズの香りと辛いスープ、QQ片面のバランスが優れているため、多くの人が訪れる場所です。 また、他のチーズラーメンや他の飲み物と一緒に提供され、ユニークな体験ができます。 社長は常に最高の材料を選んで最上の味をお届けするために努力しており、霜降り牛ロースを使用して調理するチーズラーメンは味と肉質が良くてさらに高級になると知られています。 飲食店は週末のランチタイムが混雑することがありますので、必ず予約をしておくことをお勧めし、夕方には様々なディナーコースが楽しめるのでロングランする事業場として知られています。 訪問が難しい場合は、オンライン予約で便利に訪問できます。 チーズラーメンの味と風味を一緒に感じてみてください。 こちらのチーズラーメンの調理時間は10分以内で、必要な材料はムチョンシレギ、刻みネギ、エビ、アサリ、シイタケ、水、いわし粉、玉ねぎ粉、ニンニク粉、エゴマ粉、味噌、薄口醤油です。 これを利用してチーズラーメンを作る方法は、シイタケとムチョンシレギを密閉容器に入れ、前日の夜にお湯にふやかしておいた後、炊飯器に入れ、残りの材料も一緒に入れて水を注いで混ぜ合わせて再加熱すれば完成です。 どうぞお召し上がりください.",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店の名前は何ですか？",
            "answer": "この飲食店の名前はありませんが、チーズラーメンを提供しているお店です。"
        },
        {
            "question": "チーズラーメンの特徴は何ですか？",
            "answer": "チーズラーメンは食べ応えのある狭さで、チーズの香りと辛いスープ、QQ片面のバランスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この飲食店の人気メニューは霜降り牛ロースを使用したチーズラーメンです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はどのような体験ができますか？",
            "answer": "この飲食店では他のチーズラーメンや飲み物と一緒に提供され、ユニークな体験ができます。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は予約が必要ですか？",
            "answer": "週末のランチタイムは混雑するため、予約をすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "どのように予約することができますか？",
            "answer": "予約はオンラインで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "チーズラーメンの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "チーズラーメンの調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "チーズラーメンの材料は何ですか？",
            "answer": "チーズラーメンの材料はムチョンシレギ、刻みネギ、エビ、アサリ、シイタケ、水、いわし粉、玉ねぎ粉、ニンニク粉、エゴマ粉、味噌、薄口醤油です。"
        },
        {
            "question": "チーズラーメンの作り方はどのようになりますか？",
            "answer": "シイタケとムチョンシレギをお湯にふやかしておき、炊飯器に入れ、残りの材料も一緒に入れて混ぜ合わせて再加熱すれば完成です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はディナーコースも提供していますか？",
            "answer": "はい、夕方には様々なディナーコースが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 417
    }
}